仲有咩藝人未開IG，一開就可以過千萬followers

唔洗講，一定係結衣BB
而家日本最多followers，都係渡邊7m，水原都係4m
結衣一開要破10m，絕對唔難
最難係佢懶，唔肯開

首先，佢已經開左

結衣唔會開啦, 一陣唔覺意流出D"那個了唷"既相就好笑

你老母都未開

田馥甄

michael jackson

梁朝偉

劉德華

金泰亨

石里有冇開

你老母已經比我三穴齊插左

馬國明

佢有，不過係私人account

Natalie Portman

味你老母

佢最近開左

Kanye west

brad pitt

碧咸囉 之前一開都上超過10m

咪有囉

基奧特

喂求id 無見到任何一個有藍剔喎

Saoirse ronan
Jennifer Lawrence

劉在石

Michael jackson

起碼一億啦

汪明荃

Johnny depp

我

周星馳

木村拓哉

唔開先神秘 先似巨星 有距離感
唔通好似啲ig雞咁乜柒都post一餐咩

MICHAEL JACKSON

唔止，針對日本既話，如果J家肯解禁，例如arashi開到instagram應該有機會破到

Emma Stone

張國榮

入黎就係想講佢

習近平

開咗2星期 就快1M followers

黑飽當年有ig??
腦袋真係好重要

開左

啱

Irene

米奇老鼠

地府有得玩ig應該100億

金正恩

唔係以前開過之後delete左咩

最多咪2-3m

肥蛆

話隻雞係自己老婆

Keanu Reeves

邊個黎？

Tom cruise

屌你老母

你認隻雞係自己老母添

宋智孝

王菲

Freddie Mercury都得

羅文

成龍
無可否認佢國際地位好高

黃家駒

我女神

Victor Valdes

開左啦

乳帝

肥仔金

連尼住

李小龍

林鄭啦

舊年年底剷咗

佢有

結衣掛住做雞唔得閒開，唔係懶

蔡楓華

周潤發 發哥

應該冇，大部分都上唔到

十四億個假帳號 係唔需要上到

開左四個月
得十幾萬

留名睇死人list

ed sheeran